林奠今日推蒙面法係想我地玩First Purge?

一過十二點，就唔俾再蒙面，
即係deadline前可以盡情蒙面，
仲要激起各區大型嚴重示威，
平時唔出黎嘅都出哂黎，
廢鐵已廢
有休班狗同黑驚開始真正受難，
係咪想啟動一次《港定殺戮日》？

林奠呢個英國間諜可謂用心良苦
港獨之母啊港獨之母，知唔知first purge 個slogan係「A Nation Reborn 」啊？咁想終蟈 Reborn啊？

係The Purge 系列入面，天光Siren響起前，都無人確保到會發生咩事，狗隻記得千祈唔好出街啦